點樣谷底翻身？

無學歷:垃圾asso social science 畢業
爛賭:賭左一年多 已經輸左超過十萬
欠債:約六萬
技能 無

可以點樣做 人生先有希望

唔好同我講賭博

戒賭囉，你自已都諗到啦

賭多幾鋪

戒賭都唔覺會有前途打份牛工onon99咁過

你個人咁垃圾 想有咩前途啊？
正正經經做返個人咪算執返身彩

咁灰
咁不如死左佢算啦

可以 正有此意 只係想知仲有無機會翻身

一係你就過大海一轉 所有錢all in一鋪 中就繼續得過且過咁過日子 輸咪上轉ifc天台享受下自由落體咩感覺囉
一係就收收皮 見份牛工做一世囉
再唔撚係咪去做鴨囉
唔係你想點呀

已經欠債 仲邊有錢